# Correções para esta versão do SNEAK:shoe:

##              *Corrigidos espaçamentos*

               

##        *Diminuição da margem branca entre o body e o footer*

## Corrigidos problemas de espaçamentos de fontes e do footer











